對攝影完全絕望

全幅失焦想點

140p
矇矓美
你識條春

佢用canon 影？

明顯後期blur

偷相咪要blur

唔 blur 咪見到 d 唔出得街既樣

同意
擺明係因為想加字先blur

山頂公園
香港大學
大學堂
伯大尼
域多利監獄
高街精神病院